［相機］Canon？Nikon？Fujifilm？Sony？Leica？

打開我嘅youtuber之路

想拍片、4K、影相

方便到editing嘅一部相機

個人喜愛Canon 但d人話Canon開始亂出機 吱牙膏

有無好介紹

一萬以上不考慮 利申新手

求大師解答

iPhone

Sony rx 100 vi

No fu

點解

why！！

iPhone 有1080p 60p
又有4K
比少少錢仲可以玩log色
可便剪仲有iMovie
齊晒啲嘢

可便 以

Canon C200

大光圈 zoom m43, have 4K

冇錢咪撚學人影相啦

Iphone

一萬以上唔要但又要咁高要求真係差D

好高要求咩

唔要4K都好似易d，但你又要4K又要below一萬咁可能你真係攞部iphone會開心d
利申無玩開video

Red

RX100 VI囉
找返廿雞俾你

有咁平？之前上網睇都要一萬多少少

你真係諗住就咁用得

唔撚洗剪片搵HD放既
唔撚洗買快咭既
唔撚洗買電既

冇皮三冇得影

內容質素重要過畫質，用手機拍幾條睇下你啲內容有冇人鍾意先啦